鏝城空難祝福區

🙏🙏🙏🙏

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌你老母
入完波慶祝
250正一反骨仔

😔🙏🏻🙏🏻🙏🏻

🙏🏻🙏🏻

英超咁搞法得返冇幾隊踢😅

🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿